電腦成日話記憶體不足

明明冇開好多野
打開工作管理員睇效能差唔多99% 睇下面資料冇一個過1GB
究竟發生咩事

換機啦

100個冇1GB嘅嘢加埋都佔得多
唔係睇一個個

咁有咩方法

你自己個腦都出問題啦
乜鳩資料 圖 都唔比人地問人點解

貼你task manager 出嚟，睇下有啲咩要disable

spec同windows版本唔該

工作管理員--》效能--》記憶體
冇圖點討論？

唔好用chrome

乜資料都冇點睇?

人地已經講到明記憶體不足你仲要問咩事

如果唔打機，九成係你瀏覽器開太多分頁
一係去入條ram包無事

廢話
所以咪要睇下係因為咩事搞到記憶體不足囉
你知自己生癌係咪就唔洗睇醫生？醫生唔睇清楚病情點醫呀？好似你咁靠估？

仲有d咩資料需要 我係電腦白痴

你有成8gb ram喎，chrome 加埋都係佔你幾百mb姐，應該就唔係樓上條友講話九成都係關瀏覽器事

你喺task manager memory 果行，left click 一下，佢就會將佔用記憶體嘅程式由大到細咁排出嚟，我地睇清楚到底係咩程式食哂你啲記憶體

樓上，PO得6GB咋喎...

thx 上面張圖已經排左
就係唔知點解會用哂

你睇下佢個Task manager，可用得6GB

我都係咁 跟住成部換過算

裝左8GB得6GB可用,有可能其中一條RAM或RAM槽出事
你電腦係唔係裝左4條2GB?

你買iPhone 會唔會同個sales 嘈話部機係得28.5gb，你溝通上都會話買32gb iPhone 咁啦
anyway ，呢個唔係重點......就當佢實際可用係6gb，但瀏覽器加埋都佔用唔夠佢ram容量十分之一
我岩岩冇睇清楚，佢已經rearranged 左由大排到細，加埋頂多佔用左一兩gb，的確唔尋常

樓主貼埋task manager 入面，users果行出嚟睇下，睇下係咪有其他user 運行緊？

正常RAM係唔會食左咁多架喎，唔同USB Iphone
所以問題應該出係硬件度，或者PO唔知做咩手多將RAM個parts set左啲乜

冇